# docker-compose-templates

Templates für Anwendungen basierend auf docker compose und traefik

als erstes muss der base stack deployed werden welcher traefik und portainer enthält

danach können weitere stacks nach den Templates deployed werden über Portainer
